#
โดรน
 
ลด
ใช้
คนใช้
สำรวจ
ไซต์
ก่อสร้าง
สร้าง
โม
เดล
รถ
ขุด
ดิน
อัตโนมัติ
Komatsu
 
#
โดรน
โดรน
วิดีโอ
บริษัท
ผู้ผลิต
รถ
แทร็คเตอร์
อุปกรณ์
สำหรับ
อุตสาหกรรม
ญี่ปุ่น
ประกาศ
นำ
ช่วย
สำรวจ
โครงการ
ก่อสร้าง
วาด
แผนที่
สาม
มิติ
ไซต์
งาน
เทียบ
พิมพ์เขียว
คำนวณ
หา
ปริมาณ
ดิน
ขุด
จากนั้น
พวก
รถ
ตัก
ดิน
เครื่องมือ
ทำงาน
ขุด
อัตโนมัติ
ถูกต้อง
องศา
วาด
แผนที่
เอา
ไว้
บริการ
ตัว
เรียก
ใช้
ญี่ปุ่น
ปี
ขยาย
สหรัฐอเมริกา
ปี
แผน
ขยาย
ยุโรป
ระยะ
ถัด
ข้อดี
ใช้
ผสม
เครื่องมือ
อัตโนมัติ
ช่วย
ลด
ปริมาณ
คนงาน
ใช้
ลด
ระยะ
เวลา
ทำงาน
ครึ่งหนึ่ง
ถึงแม้
ลงทุน
ค่า
อุปกรณ์
ไฮเทค
แพง
ก็ตาม
หัก
ลบ
ช่วย
รายได้
เดิม
รายละเอียด
ดู
ครับ
ที่มา
Komatsu
 
Smartconstruction
 
Komatsu
 
Nikkei
 
